有冇人想賣「抗爭用品」賺返筆

可以搞網店
賣雨傘 口罩 頭盔 之類
真係有得諗

有諗過用一個月人工義派

仲有黑衫黑褲
生理鹽水之類

屌你老母 食人血饅頭

屌你老母冇人性

希望樓主可以薄利多銷

如果價錢唔過份又有咩所謂
反正無人做到抗爭用品專屬供應
不過好似雨傘口罩你都幾難同人爭

斷9估你都好難搵到好過宜家既金屬頭平價遮
口罩外面大把地方平

係人都想

依家FB都見到有間打住抗爭用品既網店賣緊廣告

聽日係現場附近擺地攤賣咁？

係ig 已見有間賣廣告。
佢指所得利潤將全數捐出支持運動

人血饅頭唔係咁解架
睇左魯迅 篇《藥》先講啦

會唔會被食環拉

發死人財有乜分別 屌你老味死全家

其實可以用質量取勝
唔一定平就好
平價遮俾警棍打兩野就變型

食環=狗之一

取之有道有咩問題
賣元寶蠟燭唔係發死人財咩

冇錯

IKEA既遮又平又高質
一係你舉個好D既例子出來

賣警棍 防暴盾 teargas仲好賺

賣你老母個閪？

仲賣?送啦